[冰島撚求救]有冇人而家係冰島自駕遊？

黎緊17號去會Grundarfjordur,18號返Reykjavik 但係黎到先知冇巴士去個到，有冇人自駕遊當日去個邊？

Ok

搵到juno車你😉

你一個人 ?

咁多香港人係冰島既 岩岩係冰島機場落機 都見到好多香港人

去一轉Blue Lagoon仲多

而家兌現唔到約定😉

3個

我聽日下就去 而家係機場等緊我個fd聽朝落機

周街都聽到廣東話

3個點車到你地

記得唔好食熱狗店
唔值得

我個fd前幾日黎左 佢叫我試個鯨魚肉同龍蝦湯

有間叫 Cafe Loki 可以試吓

sosad 得一個位？

岩岩食左間熱狗店ok仔喎係town centre

唔值呢個價錢
真係好普通 (雖然熱狗點都唔會好食到上神檯)